今時今日開戶係咪用牛牛最好??

見淨係app已經屌打一通
有無巴打知有無伏
個平台使用費又點計

用大陸野=5毛

耀才啦

係, 個apps 真係贏哂 , server死既情況好少, 咁耐好似死過一次only
你可以試下去開個戶口, 試下個apps先

不過缺點講黎講去都係一個, 就係 大陸民企背景 ,
驚既擺少過HKD 15萬錢/股票入去, 就算執左都有政府擔保番

(宜家呢間野已經取消哂D 推薦人獎勵, refer到新人開戶已經無野拎到)

牛牛好好用
不過無暗盤、期貨果d
打算開多個其他

耀才唔係貴好多咩?

牛牛好似冇合單(?)

留名學野

牛牛沒期權 期貨既交易

好似每一次都收$5
佢個平台使用費 $15又點計

lm

牛牛正

正股長線用銀行，短炒牛熊用牛牛

點解無人講8

用緊一通
都想轉牛牛
唔知收費點？

我都想知個收費實際點

關sir話用係炒股方面冇問題

可惜冇暗盤

一通啦

中銀 匯豐 耀才 致富 富途 一通 IB

上面我都有投資戶口

富途牛牛係大勝

Ib玩港股貴唔貴？仲有係咪可以一個戶口玩全球唔同地方嘅市場？

係衰無得PPS入錢

市價都冇